[lol]有冇絲打可以同我玩ARAM？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

要真心中意玩ARAM的女孩子

玩你老母生滋羊

我ng同aram都一樣咁鐘意
利申：真絲

有毒撚想同你玩aram

我個心嘩啦嘩啦地亂跳

你唔係真心中意玩 只係陪我玩
要真心中意玩先可以玩好多場

樓主男定女
男就免喇

我女呀

我男身女心

太好啦太好啦
加tg好嗎